全能既連登仔講唔講得出一件同佔中無關既事？

我就唔得啦

慣性收視

係樓主老母門口排隊

呀媽係女人

cctvb於佔中一事用客觀公正既採訪精神贏得口碑->大家發現香港人好在有cctvb>繼續睇cctvb

樓主冇女

因為佔中打開潘朵拉盒子>觸發人性既醜惡>大家都充滿無盡既性慾望

宇宙大爆炸

因為佔中令到中國無法順利接管香港->香港可以自由生育->香港男女比例均衡>無須讓男性代替女性生育

拉登

佔中令到大陸依然限制每日150人來港>本地雞供應不足

三英戰呂布

拉登預期佔中既愛與和平策略無用 必須採用激進手段

我人生得高

2003年沙士爆發

佔中7個打1個>馬國明回到三國>令劉關張明白人多蝦人少既重要

Ps4

佔中大量使用口罩>商人在佔中前已囤積海量口罩>沙士期間口罩不足

熱狗敗選

佔中提升年輕人政治敏感度>年輕人感到絕望 唯有打機>年輕人對打機需求大幅上升>商家睇中年輕人市場

佔中大量女性利用胸部作為武器>女性極危險>選出侵侵制衡女性抬頭

樓主係咁用滑波謬誤又覺得自己好型呢件事

這是Xiang Gang Ren 既邏輯 有什麼不對？